一人N個高質商場廁所

iSquare戲院果層男廁
果度有份清潔伯伯會同你講早晨
走果個會同你講bye bye

個廁所仲好乾淨

PP

圓方

係呢到公開講咪好快變低質囉

日屙夜屙咩？

東廣場地下

西九龍廁所

美麗華 酒店嗰邊

mk站 c出口 朗豪坊
同其他mk廁所比絕對係清泉 又少人又近

深水埗=no solution

鴨寮街

Ssp 個公廁仙境嚟
去一次短命幾年

去過旺角百老匯廁所未

Yoho

新城市，24樓都ok,3樓衰多人

海港城
有廁所板廁紙

西九先施

幾年前去過一次，發誓唔再去
幾個禮拜前經過比多次機會佢，再發誓唔再去

尖沙咀woodhouse

深水埗只可以俾幾蚊去太子

置地遮打
太子大廈

依家咁多大陸人

v city
apm

M記果個？ 都一樣短命幾年

太古坊

廁所由thomas heather wick 設計，我波浪紋配合水動痾尿感

旺角只係得朗豪坊同波鞋街新商場嗰兩個去得落

海港城4樓

鴨寮街翻新左唔錯

Element
佢用一千萬起10個toilet
不過最近多大陸人
差咗

太古城中心唔錯

ifc戲院個厠所，少數我接受到既尿兜

無人講K11,簡直係享受

新元中／YOHO

半島商場個廁所

太古廣場

PP d廁所已經開始好撚臭啦…
總係覺得係d大陸友搞到咁…

711？

同意
臭到仆街 比連登仔吹大左

一定係圓方

新世紀去柯尿都可以接受

伯伯做得好，但唔好將伯伯當成標準
香港地又講效率又講優質服務又講盈利增長，不如大家由自己開始睇開D

Vcity 屙屎好地方

荃灣愉景新城

巴打識貨

中信
太古好多人

pp
歷山大廈

apm裝修完幾好

Popcorn

德福（有穿梭巴士去九展嗰期）

商場 唔係公廁呀Ching

旺角新世紀舊裝修廁所(戲院個邊，唔記得邊層)
尖沙咀就K11電梯上三層以上，一係就半島
灣仔利東街Ophellia個層

利園

我都記得個阿伯, 會企喺門口同你講byebye
老實講好唔習慣

V CITY? 相信新界區非佢莫屬 長期keep住乾淨加新

變支那人打卡熱點

雅蘭ok呀
係收唔到訊號啫

太古廣場 不服來辯

當然啦，個site ic 咁西，樣樣都鬧。
做得唔好的，想聽日唔番工？

成日要等

德福二期

大西北一定係 V city + yoho

置地

利園所有期數
起佢附近地盤番工，一有少少想去就行去利園屙

有次肚痾忍唔住去左公廁
屌你老未有針筒有血

無敵呀呢個簡直!!!

比你講左添

屙次屎自動沖 10 次水

深水埗會揀西九龍頂樓間酒樓, 重要趁落場去, 唯一清泉

深水埗西九隔離政府合署最高層

坐直d個人就OK啦

利園主要係有cova果期好（一期？），其他正常水平。

青衣城

我去開有Starbucks果期，最近

第一次去差啲跣底，下次寧願忍尿都唔去

KCC 乾淨到痴左線

沙田連成廣場所有廁所，高質到明明一開始唔急一經過都想爆返個石

又一城
Yoho

海港城有清潔伯伯greetings

原來清潔伯伯係用「份」黎量度

海港城未入LCX個個

比大家講完就唔高汁啦

Full height partition

屌佢apm男廁裝修完用粉色系，夢游仙境果煩粉藍+雜色⋯
差d以為入錯

海運都OK

Lee Garden 利園

新城市三期 啱啱裝修完嘅廁所

PP其實吹大咗 啲門仲要怪怪地 地下果層有款超重

Landmark atrium有埋音樂聽痾得舒𣈱好多

樓底高，廁格又大

最緊要好小可會爆

時代廣場二樓以上啲廁所都好正 竟然無人講

我想係入面瞓覺

深水埗鴨寮街公廁

鬧鬼架喎

Lee Garden > PP > everything else

TOP都唔差 新場

圓方當年隔離鳩鐵站未開通個時第一次去佢地個廁所簡直就係享受，係佢度開大足足坐左半個鍾
但鳩鐵通車後再去簡直係地獄，你老味一門個男廁一陣壓味，柯完手都唔想洗就跑翻出來。衰過朗豪坊同旺角moko簡直同油麻地啲街邊公廁一樣
呢家係我眼中算高質只有奧海城同堅道般咸道交接個個公園嘅公廁

女廁好大陣臭味

尖咀太陽廣場DFS，三樓，會員lounge隔離個廁所，完全冇人起乾淨，收得勁埋冇咩人識

開通高鐵站前嘅圓方，唔好話去廁所，連喺嗰度行都係一種享受。
其次係landmark 都好舒服乾淨

美荷樓？

有無人去過呢個地下公廁

置地廣場中庭
入面有埋暖水洗手

V city, PP, 時代

青衣城一期同二期都好乾淨

想講上面多數男廁可能好正但女廁真係唔掂
Apm同新世紀都係臭同埋廁板有尿地下又有紙巾

反而海港城lcx新開個邊個廁所仲未有好多人去 目前都ok

鴨寮街裝修完幾高質 拍得住某啲大商場

人問題 係咪女人去廁所都會特別自私

女廁都係好臭 但一期簡直公廁級數

一係就大陸婆直接踩上廁板去 再唔係就d人無影櫈又唔練好d滴到周圍都係

九龍灣有咩乾淨廁所

apm廁所好臭

Isquare戲院層同樓下嗰啲完全兩個世界 3樓嗰個直情急屎都唔想屙

The One 新凈 洗手盤出水夠 梘液感覺乾淨 廁格都唔差
PP 洗手盤細 同埋感覺舊

夜晚去會好恐怖 格格都有屎

megabox 高層
低層太多人唔乾淨

以data center黎講，
最靚係TGT, 最差係CMI

太古廣場全港第一

我覺得呢個資訊堅有用

但有消毒液&即棄坐廁墊紙

我會去m記果個 已經叫好好

愉景新城都唔錯係首歌好撚難聽

收唔到訊號

如果封埋上邊會好啲

女廁好污糟

冇

裝修完好似冇左

過多一兩個月咪又係殘

德福一期嘅女廁真係公廁嚟

鐘意去

比你講左....我拓展下先
真係好靚 好大 有私人空間既感覺

去過一次真係永世難忘d門好特別

黃金

世貿中心

太古城中心
有時冇野做 見冇人等廁所會入廁格坐下

LCX AEO隔離個廁所

咪講出黎啦屌 已經多咗好多人去
仲有得差電

呢個同花園街你揀邊個

希慎都冇人講

北河街體育館
屌你去親果度打波寧願著定成套野出街都唔撚要入個廁所換衫

mk仲有the forest 同moko2樓/5樓

點解咁多負評

明明兩年前第一

差在得坐廁會自動感應 有時坐直少少就會沖水

多左d唔講衛生嘅人囉

禮頓中心隱世廁所

d2place算唔錯

Delifrance隔離嗰個臭到災難級 行近門口都有惡臭飄過...

離題都要講下..
成田入面 TOTO 個一個真係爆正

Vcity yoho ifcmall apm 淘大 popcorn 朗豪坊

仲有奧海城

真心咩！？

銅鑼灣信和 未去過既你地一定要去

奧海城3期近橋
TOP
波鞋街

1, Gateway
Citysuper對面，Pandora隔籬
個防煙門入去行到尾上一層

2, 美麗華酒店3樓天橋位

3, D2 place

4, Landmark

新世紀、Vcity、Pacific place以前高質

機場

鴨寮街裝修左之後幾好

圓方 朗豪

問題係人度

LONGHAM 12樓無得輸

細,排到HIHI

的確係唔錯，再配上Dyson吹風機直情一流
惟一缺點係大熱天，仲出熱水

深水埗有咩廁所係適合人去

依個廁所拯救我唔少次

M記嗰個短十年命痴撚線

深水埗啱人去個個要去到好遠
通州街公園壁球中心
叫最乾淨

Yoho > v city

屌

好耐冇去旺角
但對上一次(差唔多成年前)好似感覺差左啲
記得中學去果陣真係覺得好乾淨
重要有好香檸檬味

銅鑼灣希慎
廁格夠大夠密封，日日有人定時清潔

太古城all

西九隔離政府合署診所

希慎誠品

入咗冊幾耐

太古廣場同圓方

點解成日喺附近急屎？

IFC正
啲人係入面屌埋西

即係咩？

沙田新城 g2000 男廁 次次去都坐陣

好廁得3格 又唔係特別乾淨

1期同2期都勁撚污糟

日本全部大商場廁所

而家朗豪起碼要上多幾層先得 如果忍到去八樓以上果啲就一流

問過yoho未

戲院入面？

百老匯電器鋪同埋麥當勞中間嗰個

你知唔知太古坊係邊

平時行過都唔覺眼

要落一層㗎不過真係唔好去，死人㗎

葵芳新都會裝修完都唔錯

港島

Elements
Landmark

圓方啲廁所都係
啲水好撚臭 臭到有時唔撚想痾

都唔知點解有人會講圓方 你地幾耐冇黎過

高汁留名

青衣城二期 二樓

Pp

沙田新城市
真心靚
廁格細咗啲 但勝在感覺好舒服
清楚叔叔好勤力 啲地方無咩污穢

有次有幾條屎喺個廁板上面

好多年前去過
就黎行到去門口，聞到果陣味
已經頂唔順，調頭走寧願忍住

IFC

北河體育館都好臭wo

咁間m記咪好撚臭？

冇得講 一定係太古廣場

個feel好似停屍間

新城市中央廣場
成個商場其實都特別乾淨

北京樓隔離果個唔錯

唔好再講喇 唔想深水埗d隱世靚廁出土

深水埗咪又一城

只限LCX最篤篤個邊

可能我咁啱次次去啲姐姐都洗完廁所佢已經係我去過最靚最乾淨既

堅拿道天橋底

廁所好靚

勁多廢老
不過都仲叫乾淨既

高質既 以前

記得以前未有二期，二樓嗰個廁所好正，依家好似差咗啲

上次先見過有人屙到成個廁版都係屎
不過都算高質

數碼港商場個廁所

尖咀喜來登

連詩雅

我以前係入境做野， 入境處個廁所鎖左架啦 太多人係入面吸毒

Lee garden three,夠新

想問上環有無咩商場去到廁所？

Mega box ua 幾正

新鴻基商場啲廁所都算高質，只係多大陸人就好難控制。

唔掂 都係臭

V City

近一兩年比大佬人用到臭晒 同埋廁所好少
中學急屎都會特登忍到放學去v city屙

北角 m記

Yoho mall
Fashion walk

朗豪坊正喎！
啱啱去完

行到去應該賴左

對面樓上貢榮果個
細左啲但算乾淨

中環中心地下

依張係PP嗰廁所嚟

獅子可以 企起身 在森林伴你拉筋

德華公園
近排閂左無訂柯屎

鴨脷洲公廁

深水埗, 有個社區中心既物體, 算是正常

以前就mtr mall高質
近年真係回曬塘

Time Square

準確黎講個位好似係隔黎少少既百老匯

好多年冇去過果邊，唔太記得
總之係隔黎少少，m記個位唔係點聞到

lm

希慎

屌 去過一次 完全唔明班員工點樣對住呢個廁所開工 衰撚過大陸d公廁

打大佬級
離遠聞到陣都唔想入去
唔明啲人點頂得順仲要屙埋

極品！老兄識貨！

一開門已經有浸咩啦
頂唔住呀

即係邊個？
我覺得喺深水埗如果搞肚
基本上真係等死feel....

V city

早幾日路過去咗屙屎
真係幾靚，廁格內龍又幾闊
不過去慣細廁所
呢個太大太多空間
有啲安全感不足

apm太少格數
有次同條友一齊入去，無位又好肚痛
我就上一層啦
佢跟我上一層
上到去又無位
我又急步上一層
佢又跟住我 又無位
我就瀨跑上一層佢又跑上一層
咁啱有兩個位大家就衝入去
然後大家又同一時間屙完
佢同我惺惺相惜咁點點頭

朗豪坊麥當勞層個廁所好臭

同埋想問有無巴打去又一城尿兜屙尿
條J一放近啲沖廁水花好似瀑布咁爆出嚟

垃圾。太多人用

只去新地商場廁所

而家嘅德福差咗好多
1期差唔多全部男廁都係災難級

點頭

成個畫面出哂 好歷奇

俾幾蚊去旺角（朗豪坊）/九龍塘（又一城）
又或者沿欽州街狗衝南昌站搭去圓方屙

果陣就瀨屎，其實乜都諗唔到
係屙完冷靜咗諗返先覺得好笑

apm洗手盆
第一次去分唔清楚水龍頭/梘液口

我去過好多商場痾屎 以下係我推薦既

值得坐低慢慢痾既
太古廣場
圓方
利園
太子大廈
置地廣場

急屎先好去痾既
希慎
海港城
又一城
時代廣場

好多商場你以為門面幾好
但實際個廁所唔係急到肚痛都唔好去
朗豪坊就係其中一個 我會建議去隔離間酒店痾

我比較少去新界 唔知個邊係點 所以評價唔到

新城市廣場有個女廁入面每格都有梳妝枱同洗手盤
又勁乾淨

但係我唔記得左喺邊層/點去
有無絲打答到

會專登係市中心走去V city屙屎

竟然冇人講德福二期

又一城算唔算
搭車番工途中救過我好多次命

PP 係全香港最好嘅商場廁所，海港城都唔錯

K11

已經淪為一般商場廁所
二期裝修完之後多人用咗
而且有大量煙鏟喺廁所食煙

你老母個閪

應該整個獨立感應器，獨立花灑，
一食就淨係佢果格灑水

二期新稻香廁所好污糟

最鍾意去IFC射烏蠅去希慎射龍門

重有想講,太古廣場個尿兜好似獨眼巨獸

太嚴

Lcx果個好乾淨

3樓女廁少好多人

等緊v walk
廁所場

新都會新裝修既廁所都唔錯

試過屙緊屎我嗰格熄咗燈
只不過利園嗰邊啲廁所真係好正

你地太弱 文華東方酒店樓下個商場廁所先最高級 豪華級裝修 冇記錯好似係有埋暖水洗手添

Megabox

波鞋街公廁

利園啦

Landmark收晒你地皮

Hongkong Land

PP越嚟越臭，又無廁所勢又無消毒液
最好一定係Lee Gardens

其實又一城都唔差㗎

徳福一期二樓HMV對面

大量廢老一滴滴滴成地尿

乜依家咁恐怖丫

圓方幾年前仲係 而家

旺角道

m記d廁所好似全部都勁撚臭

男廁長期爆滿，由期星期日朝早

新世紀好乾淨